[先知]西九補選岩岩結束，各後選人選情已經非常明顯。

岩岩西九補選結束，以下會是結果:-

第一名:建制派陳凱欣
第二名:民主派李卓人
第三名:得票最少既自稱獨立既馮檢基

child 登所有支持馮檢基既全部炒車!

child 登所有支持馮檢基既全部炒車!

連登仔今日舉報咗未？

[真的漢子]馮檢基宣布加入工黨，全力協助李卓人助選!!

請集中討論西九補選

報警撚阻差辦工準痛洗定 pat pat坐監

你仲未俾人拉啊?

三點都同意 但係事實是香港人全部炒車 玩撚完 變大灣人

炒硬

估唔到2號多票過1號

有錢那些權貴同政府精英都將下一代移哂民.
李+X又用銀包投票. 徹離香港.
剩返中產低層在香港

我估計冇錯，好正路

老基 d 所謂死忠，街坊票，原來到目前為止，得個千幾票!老基可以食得屎，做左3x年，完全唔合格0分

中哂，結果和我預期一樣